台灣毒撚真係好撚可悲

上Facebook見到
原來依家台灣男性係錯誤嘅性別
女性嘅話會標明自己性別正確

如果有男性話自己性別正確嘅話就會有班毒撚衝出黎屌番
你做男人係錯嘅

1999

性別都有正唔正確 係咪痴撚左線

你噏乜春

圖呢

真係睇唔明定點

依家台灣女性會標明自己性別正確
男性就會話自己性別不正確

依家性別都分正唔正確架咩

我睇左啲乜9野

姐係連登男女就叫巴打絲打

依家台灣就叫 性別正確同性別不正確

台男就是遜啦

有冇個招友po既cm
會唔會係人地玩緊meme你唔知阿

性別正確呢個term係咪d gag黎咋

Fb姐
Ptt大撚把人仇女

我比個男嘅你睇下

上面d 人既反應似係同你聽到有人自稱o零既反應一樣
都係笑鳩條友唔識玩
性別正確呢個term似係個梗

係梗黎

因為online game女玩家好容易被人照顧
做錯野又唔會被人屌

香港都差唔多步台灣後塵

樓主7到 好明顯gag黎

jm9

個gag係女人正確，男人不正確

女人又贏

性別正確係用黎諷刺D 狗公見女就抬見仔就踩
樓主就係一個無知又仇女既傻鳩

屌緊毒撚又仇女萬能key